(慎入)有無人腳指尾有兩塊腳甲?

唔係兩隻腳加埋兩塊喎

廣東人特徵嚟

即無無嘅肯定係蝗

奶下

廣東人就唔係蝗？

愛新覺羅後人

我好以都有
但冇你咁明顯

大部份華人都會有

我有 成日摵 好爽

有啊

成日生長咗
半夜訓覺括到張被 痛到仆街

有呀 會成日剪

我都有 仲以為遺傳得我先係咁

我右腳有

連肉入面未生成嘅甲一齊扯出嚟，真係好爽

我嗰兩塊已經變成差唔多一樣大

好撚痛wor

我成日搣，好爽，不過搣完流哂血痛幾日

我以為係裂開

我

屌我都係 同埋 好細塊

交趾人

就係要呢啲!!

認真，其實係因為咩原因

好安塔！

無記錯 外族特徵黎

（左邊有 右邊無）

祖上係南蠻先有

聽中學阿sir up過

我有，直程係左右分開各一半大

有研究指係山西移民 不過無證據 不過係暫時最update嘅研究

有

兩隻腳都有

成日當指甲咁剪佢

你摵得太深 我可以成塊乾淨起出黎無血

我有啊 淨係左腳先有 同張圖差唔多
但記得以前唔覺有

漢人既特徵 好似係

細塊到我一路以為死皮黎
係近年先知

我兩隻腳都有
細個會覺得好好奇
大個左覺得是撚但 對生活完全冇影響

利申: 祖籍四川 純種四川人係香港既後代

我阿媽有，好似話純種漢人就會有

樓上全部都係北佬移民後代

我聽果個版本係滿族先有

滿族都係兩塊，不過係上下兩塊

我仲特登上網睇 話係純漢人又好似冇科學跟據